free ride左3年 你問我答

平時要番工咁撚忙 邊得閒同你做group project
同大家講下點free ride 先
事前準備: 要同d無乜朋友既毒撚一組
咁你既氣場已經食住佢 就算你free ride 左
毒撚無朋友 無資格無能力去唱你
過程: 傾project個陣例牌早少少到，但同時早好多走 d人就會覺得你有出現 但唔得閒都照黎 會好感激你
到分工個陣你係個group到話 我做邊都ok 但結論同開頭係我強項咁
最好揀d全世界交晒貨你先有得開工既位
到組員交晒 你私底下wtsapp問一兩個毒撚應該點做好
之後copy 晒d野 交d垃圾出去 自己繼續番工溝女
組員屌你交垃圾 你唔洗理 你話 大家構思唔同 但我容許你改我個part
之後 present 個陣 自信 淡定 好似你做隊長咁
到時無人信你係free ride
我每一個group project 用既時間都唔會多過3個鐘
大家有咩問題可以問我

咪教精班毒撚啦

樓主讀咩

教精班毒撚仲有邊個做功課喎

毒撚留名

free ride free到你要出去同人傾pj 都仲敢開post教人

連登好多毒撚

學到野了
平時夠厚面皮 social下搞店啦
恰9班毒撚

g bus

唔好恰恰聲
佢地好人姐

係撚 個個見到D女 暈撚哂
即刻成隻狗公咁 幫條女奶啦 (自動波幫哂條女做)

都只不過知狗公型毒撚

態度好 有人肯做，其實無話free唔free既 你以為你好醒，其實人地根本就想自己搞掂。
太多人搞有時會好撚亂，搞到唔三唔四咁，幾頁紙仔拖你成幾日，等你等到想做既興致都無晒。所以好多人情願自己快快翠做完算費事煩。

agger

請善用起底功能
樓主jet lag已經到絕症